羅馬解釋賣走沙拿原因 球會當時面臨歐洲足協罰款

英超利物浦的埃及國腳沙拿，今季表現大放異彩，40場賽事射入36球，根據瑞士著名的足球觀測研究網站的評估，沙拿現時的身價，達到1億4500萬歐元，但他上季只以4200萬歐元由羅馬轉會到利物浦。

決定將沙拿賣走的羅馬體育總監蒙治表示，有欠球迷一個解釋，特別是巴西球星尼馬的天價轉會效應，認為有需要向球迷交代賣走沙拿的原因。蒙治解釋，沙拿的交易是在尼馬轉會前發生，轉會費未有隨尼馬的交易水漲船高，另一個原因是羅馬當時違反歐洲足協的財務公平規定，有急切需要達至平衡，必須要在六月三十日前將沙拿賣走，情形就像有人拿著劍指向你的喉嚨一樣。蒙治表示，沙拿之前效力車路士時候，表現未如理想，相信他在利物浦遇上適合的教練及隊友，令表現更上一層樓。

兩個月之後，尼馬就以2億2200萬歐元的破紀錄轉會費，由巴塞羅那轉會到巴黎聖日耳門，隨後亦出現麥巴比、丹比利以及古天奴的過億歐元的轉會交易。

55

而家迪斯高夠做啦, 勁撚到仆街

蛆 拿玻里超晒班

蛆蟲？
祖雲達斯我就識